(激烈比較!)莫拉達 比洛迪 拿卡錫迪 3個頂尖前鋒邊個質素最好?

唔講基斯文 因為佢高人一班 唔講麥巴比 因為佢要1億 而且係太年輕
我地比較3個大概差唔多都值6000萬歐既球員 而且都係位於20-25歲開始成熟佳段既呢3位一線前鋒 就係莫拉達 比洛迪 拿卡錫迪

以下為球王片:
莫拉達

比洛迪

拿卡錫迪

個人認為拿卡錫迪 係3個次中最好 無論體格 速度 同射術都係最好

唔知大家點睇

拿卡錫迪一定最廢

我呢

莫>>>>比>>>>>拿

lkk>牙朗>>>>>>>>>>>all

比>莫>iwobi>拿